三零部隊真係唔係咁易

呢個真

沙特，摩洛哥，哥斯達黎加叫緊糊

加多隊韓國

條友真係唔識架喎

韓國入咗粒喇

加秘魯喇

冇睇波？

我講啱都要負評

今屆無了